點解香港會有窮人？

我當你拎綜緩岀生 單親家庭
你讀到中三學歷

你係有心嘅
岀去做洗碗$16000
洗三年碗
再讀毅進
上IVE 拎專業
之後捱五年
生活都會變好啦

D人係到怪政府
跟本係自己廢
有手有腳根本唔會窮

大把蛀米大蟲

工傷

點解？你肯用兩個星期過佢地生活體驗下，唔好企高一級巴巴閉，d 思維同陳茂波一樣！

廢中廢老後生嗰陣食正香港經濟起飛條水，但生活揮霍無度，咪落得今日下場囉

廢中廢老住劏房係報應

16000/M都係窮

你睇下電視節目 訪問親住劏房 窮人 單親家庭個班係乜野人就明

做警犬都23k

捱五年後點解會變好？有政協副主席做？

樓主講到咁巴閉但Spotify都要搵人夾
似乎廢過窮人

如果毅進同IVE都唔PASS呢?

弱智既去拎白卡啦

我就係咁 體驗過先講

老豆老母唔洗養呀
自己揾錢交學費生活費家用仲有淨幾多

文盲返去讀書啦
講明代問都唔識字？

拎完會脫窮?

巴打，你
覺得點先叫窮人？